製作雪鞋的方法有很多種，最簡陋、最快捷的方法是在每隻腳下綁上一捆常綠樹枝，儘管這是一項繁瑣的任務，對提高牽引力幾乎沒有作用。如何在飛行中製作雪鞋和其他4個在深雪中生存的技巧|由Tim MacWelch/戶外生活| 2021年1月5日|科普
要製作樹枝床，可以使用樹葉、草、常綠樹枝或其他植物材料進行隔熱。你應該知道如何建造冬季生存庇護所|蒂姆·麥克韋爾奇/戶外生活| 2020年12月21日|科普
添加一個樹枝床雖然這本身不是一個庇護所，但是一個厚的樹枝床對於任何類型的庇護所來說都是一個非常好的補充，因為它足夠大，可以容納它。你應該知道如何建造冬季生存庇護所|蒂姆·麥克韋爾奇/戶外生活| 2020年12月21日|科普
因為火會融化頭頂上覆蓋著積雪的樹枝，所以你最好的取暖方法就是用絕緣材料把井裝起來。你應該知道如何建造冬季生存庇護所|蒂姆·麥克韋爾奇/戶外生活| 2020年12月21日|科普
如果雪不能粘在一起形成堅固的建築砌塊，或者你沒有工具，你仍然可以挖出一條溝渠，用扁擔、樹枝和絕緣層覆蓋它。你應該知道如何建造冬季生存庇護所|蒂姆·麥克韋爾奇/戶外生活| 2020年12月21日|科普
私人印刷的《碩果累累的樹枝》一書中只出現了幾段無害的段落。《肯尼迪死亡威脅》中的亞當·克萊默2010年6月14日《每日野獸》
在讀完《金枝》之前，任何人都不應該把自己決定的宗教主題當作自己的目標。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
在羅馬城外，阿里西亞戴安娜小樹林中的“金枝”在鄰國人民中表現出同樣的思想。古羅馬的宗教|西里爾·貝利
再打幾槍就結束了它的存在，然後我們在它懸掛的樹枝下停了下來。女人的環球之旅|艾達·普費弗
從母枝上飄蕩，小小的，顫抖的葉子，你要去哪裡？賈科莫·利奧帕迪的詩|賈科莫·利奧帕迪
鳥兒在唱歌，黑松鼠在樹枝間跳躍，它們能聽到啄木鳥的輕叩聲。法爾基翁夫人，吉爾伯特·帕克